IRENE & SEULGI "NAUGHTY" CHOREOGRAPHY VIDEO

tutting超勁

今日到咗

推

認真討論

無啦？

冇人

irene

你唔係人？

幫你推post我賤過狗

丸子頭跳得好好睇

你串我先

我覺得兩個都跳得好好睇

幾時有

sorry我係比較敏感..

正

兩個都好靚

會想你講返中文

但我中文吾系好叻

世美

Monster隻album入面嘅卡？

係